[戰術]解決滯後嘅人必流血方法，若然一眾議員擋住速龍

當大家都進入離開階段，一眾議員會同運動嘅事件無關，前線可以走得切。次次最後走嘅人都會流血同俾人捉，係咪應該等議員做個安全線岀黎，俾人回氣同走。

應該，議員有呢責任幫手
唔好迫議員，等議員自發做，各有各做

唔好 會俾警狗話阻住做野又有野講

有野講又點先有冇咩後果，如果係離開階段，應該對議員冇影響

其實議員成日都拖時間
只係唔知係大家退得慢
定唔係唔退

中出羊子：黑警近期的策略是，日間只出動小隊人馬儘量拖延、牽制注意力，今日這個時候前線義士是有辦法將牠們擊退的，但等傍晚人群逐漸減少剩有意守到最後的小孩，才出動標準戰力用人數取勝，到時就算一個打十個也不夠用。

玩小學雞堆泥沙索帶路障、留守陣地、對歭拖延，是牠們最想你做的事，不襯齊人早爆seed，就更加不用想晚上能有事發生。這現像從大埔已開始(沙田是發神經)，估計會是往後好一段時間都成立的法則，不過說了也沒用，前線義士比較喜歡看連登。

(綠衫警只是一般警換上防火衣，聽指揮官柯打，沒有經過速龍或量產龍的小隊戰術訓練，一群人衝上去打就散)

利申: 和理非, 求教, 唔係想做冷氣軍師

有時行動既象徵意義已經完成, 但係成日去到最後都留守唔散, 個原因係咩?
我聽到一個原因係要護住後面既人撤退唔可以就咁散, 咁有冇一個好D既撤退方法/ 指示其他人散去?
今日見到社工做人鏈, 陳伯/議員出黎拖時間, 會唔會係一個方式保護你地離開? 如果係可行, 和理非又可以點樣配合你地, 知道你地幾時想走?

d狗又話：無人識你呀